袋底痕起上黎係真係好撚痕

是(痕緊)

去完邪骨搞到咁?

洗唔洗幫你奶乾淨？

袋底師

性病師

R到甩皮好爽

袋底痕師

快啲R

成個搣爛咗佢

生粒粒師

食嘢又唔講清楚邊度邊間
痕又講得咁清楚邊度
慢慢r爛個春袋啦

食個靚午食到個袋底好c伏

代行者

印狗中性病

爛袋師

定廷幫禾奶完 禾都痕緊

性病印
係咪定延惹俾你？

淋病定霉毒

梅*

叫定延用口水幫你止痕

R果下好撚爽，但損撚哂

我定好乾淨

我定唔做依啲嘢

林鄭

是